除左徐步高，我覺得香講人欠極醜惡大叔一個交待

當年幾多人話佢搞搞震，幾多人話佢無事生非，原來佢先係揭穿警隊腐敗既第一人，佢行先左差不多十年

係咪有特權
係咪大撚哂！！！

condom都得啦

香港人請珍惜各位同路人

上左神枱好耐啦，係近幾年成日搞鳩流浪狗俾人屌

Pish

以前聽就笑下算
家陣完全領教晒,幾有特權幾咁大撚晒

極醜惡有Facebook page嫁，而家都仲keep住有監察黑警

肯出聲既先知從來都冇好下場